［456球連敗哭喪］ 車路士 對 利物浦 2

今晚 1230

Thx 牙味 助攻

快到

慢到

負皮左 好好反省下

X2

負皮左

負

On9子

樓主好靚仔

識貨

負皮是比樓主的

又豬了

Y ar 波妹

VVD究竟咩狀況，一邊驚佢今場出唔到畀人456；但又驚佢夾硬頂，搞到大傷，然後聯賽直線插水

屌你老母 又係你開

負皮
樓主反省下

胸骨 唔好出啦 ，我係對手知佢傷傷地都追撞佢啦

屌你地成班垃圾
少少野都做唔到
比on9子搶1001

開工先

【古天奴有份叫我轉會】

艾利臣表示古天奴有份建議佢投奔晏菲路。

「世界盃進行期間我地都好專心應付比賽，未有太多交談球會嘅事，但我知道利記的確對我有興趣及正與羅馬就轉會進行商討，世界盃之前我有詢問古天奴有關利記嘅野，佢對高普有高度評價，又話隊中每人都渴望勝利，向冠軍進發，同我自己喺晏菲路球場比賽中睇到嘅野一樣，因此我決定轉會。」

「古天奴又話佢同家人喺呢度過得好開心，對我黎講好重要，我地太太們都有交談過，佢地兩個異口同聲表示喺利市生活好享受。」

「我唔喜歡球會間互相比較，每隊波有獨一無二嘅管理及風格。我只想講我喺羅馬過咗開心嘅兩年，我好滿意自己過去兩年嘅付出及貢獻，喺我歐洲體驗嘅第一站。離鄉別井經歷唔容易，去到新國家新文化生活，但我家人喺羅馬兩年真係好開心，離開依依不捨。轉會利記前我同好多人傾談過，特別係費明奴及古天奴最多，佢地對呢度生活方式讚不絕口，有讚無彈，完全超出我嘅預期。佢地話球會規模大而且有系統，對球員協助充足，照顧到外援球員場外各方面唔同需要，等大家只需專心踢好波。」

「過去兩個月，我家人過得好開心，我簽咗長約，所以好期待未來幾年都會喺利充渡過開心日子。開心亦來自成功及冠軍。上季作客黎到係一個充滿影響力及重要嘅經驗，單單賽果論我係期望羅馬會贏，我認為會係一場緊湊比賽，遺憾地事與願違。但當晚場內氣氛深深震撼人心，亦影響我加盟嘅決定，利迷當晚百份百支持球隊，就算羅馬比賽初段稍佔上風，利迷真係背後推動球隊向前進。仲有利記嘅比賽風格，唔係單單靠一個球員撐起隊波，而係整體齊心一致踢出成績，場上每一位都踢出水準，充滿愛與激情去奮戰。呢場波無令我堅決一定要加盟利記，但的確係舉足輕重嘅因素。」

政府噚晚十點半公佈，就港鐵沙中綫會展站工程沉降一事，將會放寬沉降指標並且於星期六(即係今日)馬上復工。

我記得有利子住果面

咁快手推爆佢喇

Cls 話放就放

奶西
從地底發出訊息

個龍門越整越大咁要黎有咩用
不如話入到禁區就當入波啦

負皮比樓主

奶西犬

今晚贏波捐50比無國界

好想睇佢沉 ， 不過最大機會沉係側邊d樓

佢沉還沉
唔好搞尻我地個會展

Vvd 今晚踢唔踢到

達唔到標就放寬標準去就

要去到最後一刻先知
買波既手足唔好買住

又唔見我 48分 唔合格 ，降低標準比我合格

睇佢幾時爆

On9

高官就可以降低標準

市民就辛辛苦苦去達佢既標

真係同車仔個真..25古一比之下
古仔真係有情有義

隻龜準備出海了

隻c子會唔會跑落山

果陣Allison 應該係問點先贏到冠軍
跟住古點條明路佢行啫

lm

Lm

改名未

on9 topic

未改到

買藍斯點睇

古：你去利記踢好d，之後巴就會黎搵你架啦

應該幾啱洗，但唔想要阿狗

有無清已經搵緊今晚既戰犯？

沙拿

Vvd 出到

有靚仔睇了

Agent 古

打止痛針都要出，作客英超其中一隊有機奪冠，如果贏咗，度氣就會強，就會....

廢中

25古說人去利
係因為唔想艾利臣去皇咋掛？

真？

利迷全體心聲

大炒吧

source？

一早。all in .轟啦 咩唔好買住

好欣賞比清，好似車迷咁有咩彩都攞到盡先，真真正正做返自己，唔怕畀人抽唔怕燈

但今舖如果冇VVD睇怕好難踢

高普出口術姐

真, 上樓機會真係話黎就黎

Vvd先係成隊核心

好似係 priuljoyce

出唔出到都 all in 主勝啦 係睇輸幾多球 真係 totally no mood to see

Virgil van Dijk trained yesterday and is expected to be fit to start for #LFC today, according to Paul Joyce.

With Van Dijk still in discomfort, he didn't play a full part in training at Melwood on Friday afternoon as he worked away from the main squad.

有vvd就睇冇vvd就冇眼睇

如果vvd出唔到想睇咩組合

If @trentaa98 features vs Chelsea today & Napoli in midweek he will have clocked up 54 appearances for the Reds as a teenager. Put into perspective, Steven Gerrard played 44 first-team games before he turned 20 & @Carra23 played 15, writes @JamesPearceEcho

好霸氣
有無高清圖？

尼張巧型

無

屌摩個位隨時mkv踢都好過佢

無盃 369

諗起咸蛋超人

廢中型到呢

咩都唔講
第一時間負評先

日耳曼mk廢中

屌摩排得仲前過基達文尼

元老級

第三/第四龍門都幾靚仔

交屁企到咁邊, 黑面了

Ox子

其實啲排位係點跟

中間係領隊同正副隊長
其他 求撚其

如果用身高黎排
沙短就....

屌摩肯走未

右邊完勝

哭定喪

求高清做wallpaper

35個利子覺得今場唔比人炒

佢地唔係覺得今場唔比人炒
係覺得你ON9姐

防水哥

作客贏到轟，我今晚落彌敦道裸跑

黑人企曬後面

力加pool

今晚

場波聽日踢

On9今晚都未踢

聽日淩晨，小妹絕不走數

原來係小妹
千其唔好咁做呀，街邊咁多鹽濕阿伯

點睇都覺車狗陣容高半班

今晚贏到車
我即時馬上風死又點話

如果今埸煙剷將kante放佢返防中
我地就100%比人炒

死得你咁舒服

比牙正 雞姦死算啦

gun再大多你條窩打老道

惡毒到...

唔會，但分分鐘kante入波
佢後上搶點幾好

爆到佢七彩啦沙拿

心地唔好抵佢一世冇女

水貨冇嫁啦

有陣容未

出左啦

水貨失控球權少過10次我自含拍片又點話

人禽之別

留名

diu mor to be fit for Chelsea clash

食蕉

水貨波都掂唔到

呢個又唔會
kante埋門個腳太撚差

有預感沙拿今場又係頭dup dup畀高普換走

水貨現真身

水貨今年收皮嫁啦

係 我驚佢唔上黎攻多d
睇老母同佢鬥法

出軒 定 基達 好

比阿正奶全身算啦

開發

外國Facebook 都出定先

今場唔踢b2b 放返佢好似上年係中間都掃波既我地真係收硬皮

Alisson: I have learnt my lesson and will take fewer risks

“I do take some risks and leave it late to play the ball, but I’ll stop taking these risks in the Premier League because of the different style of play, the physicality and the different refereeing styles.”

郩底啦

范將軍出唔出到？

出到

原本點解未知出唔出到？

今晚賺800

唔知出唔出到

陣容出咗未?

Twitter 喉舌話出

“That’s what happened in the Leicester game. I was waiting for that option of a pass. It was at a time of the game when we were under pressure and I do know now that I should have taken the option of kicking the ball into the stands.

“In that situation, though, I was left with the only option, to dribble, and the ball held up in the grass. If it hadn’t held up in the grass it would have been a successful dribble.

瀨地硬啦

佢認左衰仔啦
手足放過佢

咁貴買個玩波龍返嚟唔敢玩波

打機瘋狂著紫衫

出m7 基達 老母
軒78分鐘先出

sub人時間： 80,84,88min

基達上場踢足90
正選應該60分鐘老抽

今晚咁出
AB
樂高范啫
米基母
沙明文

Sub
米 軒 邊 史 摩 馬 短

黑腸唔知攰

19:30
西咸 對 獌
G持 西咸

今晚獌鏝車連勝直落

沙短個位 T左

今晚BIG6只會有1隊輸

arnatovic 出到
Pogba 打攻中
頭寒了

凹

Watford Arsenal 和波？

有得打呢場
智利工程師唔係一個濕鳩黎

西咸嘅陣容其實唔差

但打出黎硬係差d咁

弱隊出鋼門

ut中uefa版屌摩

慢慢上緊力
希望今場阿努度域醒神

cech 忙到

準備好睇笑話未

Ut 歐聯untrade 果個包中左ali 正

睇半場之後睇櫻珞

最聯哩個陣好似未見過

新陣

咪又係燒味

椰子是無辜的

1:0

GOALLLLl

offside

入得好寸

後腳

廢到

嘩

反cup 開始

1-0

㩒住黎打

反 cup

大家唔好笑住

劇本準備上演了

黑哨

沖完涼剛剛睇，見到紅衫入波心諗 屌獌狗咁快入一粒

魔蛇你咪玩啦
再輸你真係要搵工嫁啦

1:0？
睇唔到

舉手王ddg

佢就係想俾人炒

我地唔想佢比人炒呀嗎

約約金戰士

解

屌你老母班獌狗又逼宮
係咪想激死費蛇！！
追和好啦 1分吊住摩狗命仔

條友好似仲未係獌市買樓
住酒店

g持

一開就1:0
邊個做內鬼

西咸留力ok?

宜家唔笑拜山先笑咩

快速既lkk

馬史亞

耶撚廢到

捉到鬼了

織sir係到搞笑？

暗寸緊

曼班中場都唔逼西咸 個個企係度

屌回錯左獌POST

樓主好靚仔,唔係講笑

爆閘狗

好彩我講野中肯

個講波佬都算離譜

咁落去 摩狗捱唔捱到去12月

傻鳩古差少少
加油啊傻鳩古!

10月都唔知過唔過到啦

魔性

安達臣一線料

Daddy交低三分先好走

獌狗

成隊都係午逆仔

逼害 daddy

曼踢得好hea咁

又要捉鬼

你同佢定啦 仲有大把時間
in mu we 7

Lkk真係好鬼搞笑

屌摩搞笑d

成隊落後緊都唔緊張d逼下 好似贏緊幾十球咁
仲想打反防

中間馬迪爆炸狗普巴同個麥湯xx 全工兵陣 垃圾到

摩daddy食住工程師
呢三分唔擔心啦

依啲叫留力 廢中學下嘢啦

求鳩其係禁區頂射一腳都算唔錯既組織
對獌既要求真係低

射到門仲想點

2-0

笑得喇

摩佬

west ham 啲組織幾好

笑撚死我咩

又係連達路夫

仆街西咸損人不利己
咁搞法daddy點捱到打垃圾利

劇本已經寫好, 一定熱血反cup

屌西咸

Better than sex

天滅摩狗

摩連奴炒得

仆街！射咗

daddy 好慘

挽留

睇埋今晚先啦

永續摩佬

耶莫蘭goal

挽留Daddy

西含可以衝冠鳥

仲有成個下半場

叫咗你留力㗎啦西咸

如果利記而家打西咸會點

工程師：這是正式比賽的球隊嗎

永續摩佬

係咪又係三季魔咒

獌廢姐其實

捉鬼未

親親摩佬不mclll

親親daddy

西咸勁到,睇黎摩佬過唔到今晚

ox子個topic

挽留摩連奴

屌係摩狗唔好走呀

講真依隊西咸 利未必可以全身而退

獌d進攻 小組無 2邊側擊無 乜7都無
入閪到波咩

有無諗過係個對手太廢
個中場完全垃圾黎

個個企定定係到 點踢

今晚早啲訓 今晚到我哋俾轟456

今輪英超係倫敦球會既世界

陣間利都係咁

d中場同前面都係垃圾黎

西咸有前無後 49000又唔攻

普巴打攻中

球角球同aspas一鳩樣

直接比個波你
好撚假啊

今日踢緊英超對鎚仔個隊垃圾

上季-6拎個第2 就沾沾自喜 明眼人都知佢隊野表現不斷dup緊 踢法冇form 靠個人質素

今日ge局面係自己羅黎

NOW 個旁述係度反摩

上季已經係咁撚樣啦 嘻 仲笑鳩你垃圾利

想問做乜唔用全能神啊？

騎撚住猁

後備都無

昨日老虎今曰連迪老虎雲

睇住曼聯好似打今集fifa咁，無人走位，傳波比對面偷哂，封到密一密無哂位

西咸又唔係守得特別好
係獌完全無人走位拉空姐

嘩..曼連輸緊兩粒啵

假伊巴要傷了

又傷⋯⋯

神救

又係搵爆炸狗黎斬叉燒

獌狗真係得一招

出廢蘭尼同盧卡古打雙箭仲勁啦

咪一鳩樣.jpg

今場用黎捉鬼

靚救

死獌狗積SIR:入咗!!

入你老味咩

摩佬輸多2 3 場先走啦 輸到比前面個班拋離 下季冇歐聯踢 就得架啦

反正呢班垃圾出去都好似上季咁死守搏射12碼

送埋三分俾我利先好走呀

睇個勢2一2

羊d角球柒到

Chelsea look a very good side under Sarri. I'm not overly confident for this one. However, I do think we can win if we play well.

Hazard will be the difference. If we can somehow keep him quiet, we're in with a decent chance. He's that good, unfortunately.

I thought Keita had a good game midweek. Would live to see a Wijnaldum / Keita / Milner trio. Easily our best midfield 3 just now.

Agger出米基母

安達臣

普巴

反杯啦

竟然換普巴

要反cup了

屌又反

一場2下後腳入波

癡撚線

2下都好撚瀟灑

真係唔想笑了

3:1

88

呢球真係睇到呆左 唔知做乜鳩

屎波零人如其名

舉人地件波衫做乜

架巴士爛晒啦

空晒

點撚解中間會咁
又話大巴大師

So easy

走去拎件波衫既？？？

咁就穿左曼9個防後..
防守都無撚埋 摩狗係咁先

你個野壞左阿

c丹is coming

你老味 反到咁撚明顯
不如罷踢啦

捉鬼吧

乞衣大家樂！招牌焗豬飯個炒飯底都做到咁Hea

你地反夠未呀,就係你地依班反曼既人先搞到暴聯咁樣呀

條後防衰過學界
仲話防守大師

點解今晚唔係我地對獌

我獌開始迫

輸波踢人

鎚仔踢到好似巴塞咁

踢鳩人姐

魔性澎湃

西咸和左車之後起哂機

感謝獌連又做利記既遮羞布

respect啦

聽朝壓力無咁大

好彩開季未夾好就對利

唔好炒呀,未對利加

睇LKK 斬波俾爆炸狗真係好歡樂

lkk廢撚到

好似掉轉咗d嘢

原來隻垃圾羊係隊長

利今晚比車炒完，無人記得西咸贏獌啦

條仆街係咁話獌狗要留力歐聯

做乜係咁話下場對賀芬咸

積sir隻獌狗嘔心到

積蛇買好大咁 50碼都話大好機會

入左未？入左未？

李克勤都上網屌
唔係好熱血,魔性出灑黎咩,全場0:0

你班利撚開心多3個鐘好

遮住個口係咪暗笑緊

我轟迷

仆街 依家驚曼聯輸波多過利輸

7場10分

今場獌啲中後一湯就穿

方柏橋：打落水狗啦

積sir收晒皮

個後備個樣

魔性澎湃呀

自我安慰mode-作客輸俾轟點都無作客輸俾西咸咁核突嘅

到我哋捉鬼啦 戰犯競猜遊戲

摩3季真係名不虛傳

special one

為左錢,可以去到幾盡

過埋呢輪獌隨時跌落下半版

歷盡鉛華真係唔同d

莫爺爺無辜架

真係 唔該
摩佬唔好走

啲魔性

今晚睇黎會係倫敦球隊大勝

mata跌watt跌得幾勁

爆炸頭踢中場
除左屈頭槌就真係冇咩用

martial同pogba又玩政治

好擔心曼聯會炒摩佬

今晩冇咁大壓力

Agger

曼今季既核心原來係費蘭尼 攻守都靠佢

屌喇星最衰都係冇錢俾daddy買人

魔性彭湃 爽啊

1. 廢中

2. 軒

3. 沙拿

普巴以前係祖記好撚勁..去到曼聯兩個人黎既

幾年都唔比錢佢買人 仲要求咁多

一陣睇阿狗對屈仔
睇下屈仔大破阿狗打2233

4. 祖高

拖舟點會去教你垃圾獌呀
梗係留住魔佬啦

國家隊同係曼聯都係兩個人

慢摩摩 個摩性

不嬲後備落黎頂頭鎚 爆炸唯一作用

摩狗救命稻草 佢係唔可以踢正選嫁

依加d快餐店

有得笑好笑
一陣到我地比人笑

唔好炒呀拜托， 想睇下摩4季會變成點

捱唔捱到過9月

開哂口成魔啦

拖舟去到都唔會教得掂啦
咪由佢去

利記要做遮醜布了

而家有得笑好笑
一陣到我地比人笑

清走普巴呢隻鬼先去啦

睇下點

大sam就有佢地份

班球員身價咁高..點都清摩狗先啦

唔夠愛國，應該用huawei/xiaomi/oppo/vivo

執一分當赢

v92張gif幾好

好快到我地行刑 好驚呀利子

班曼狗開始痴線..連石內卜都J...

獌隊波下一手都有排執

鏝個mendy算唔算失敗收購
好似踢幾場就一大傷咁
不過落場踢親都好似好波

今季可以睇曼沒落 無冠都一樣爽皮

on9
我地橫掃歐洲 而獌收皮先爽皮

一陣就比人掃

唔好阿 石內卜 咪即係高普踢法...

千古奇冤莫椰子
六月飛霜雲高爾

vvd出唔出到?

轉踢法又要洗一大筆錢
石內卜呢D未證明過既教練點壓得住班大帝

叫佢地加操練體能分分鐘一齊逼走個教練

班人拎呢隊獌同學神利比 訓撚醒未

個陣利衰到學神咩人都買唔到 又冇錢

要搵番班垃圾弟子兵 九折斯機同保神 後面要用不知名蘇超新仔

新面要用不知名法國前鋒 同埋英超回塘廢老 祖高爾

班友真係唔知咩叫絕望 利申學神個季冇睇

諗住免簽祖高爾以為執到寶
第一場60分鐘見佢叉哂腰就知奶野

學神個mentality一開始就當中游咁玩
daddy假假地都3冠王喎

比佢地經歷吓 咩叫真 黑間時期

阿古獸個倒掛掛得好靚

但係唔夾呢，佢係狗衝型，但係哥狗要佢短傳配合。

小全子

其實呢季利已經跑少左 主要練有效咁跑 哥狗果種仲跑得多

你換個中下游教練返去先好拎黎同學神利比啦獌迷子

mendy又傷幾耐

唔夾都屈左咁多個助攻返黎

今晚利輸波主角都係獌

本身個人勁，可以打晒成條左路

而家仲係助攻王黎

eriken做乜冇出

kane完全無態

想燈?

對哈德食硬啦

靜啦

真係唔掂
單刀 無速度 無射術

Mourinho: “Look, for how many months people asking for Martial, Martial, Martial. How many months saying Alexis isn’t playing well enoughh. This week was time to agree and to say lets give a chance to Martial and lets leave Alexis out.”

又搵自己友黎做擋箭牌

哈德禁屌梗

瘋了瘋了

新鬼

近幾場都入一球之後輸

其實佢都冇講錯

拿卡

Jose Mourinho on why Man United lost to West Ham: “One goal is offside, the second goal is own goal and the third goal is referee's mistake.”

on9到

摩佬呢d真係仆街黎
千錯萬錯都係人地錯佢一定冇錯
你睇其他領隊邊會咁
pls stay

痴撚咗線

獌真係唔話得
做足成星期遮醜布

摩daddy是無辜的

今年真係鏝車搞亂party

kane成條傻仔咁

鏝個zinchenko真係算幾好波又淡定

踢得曼城哩啲隊幾新仔出黎信心都好夠

今屆又係鏝

哈個中場都幾廢

邊個笑kane岩岩

Liverpool boss Jurgen Klopp will not take any risks with Virgil van Dijk

唔出了

對哈其實都100%嘅波

me
但佢岩岩果兩球真係好on9

屌

睇左 頭幾場無眼睇落去
全靠蘇7 先返生
帶起返成隊波

潛水

學神個期SKIP左勁多場

被軌大炒了

無謂鬥慘喇
呢個時候瘋狂恥笑就得

要比住烏頂爆了

摩連奴賽後將敗仗歸咎球證：「韋斯咸第一球是越位，但沒有VAR幫助。

自己否決完又屌無VAR

季中玩到去降班區

屌那星 比echo個twitter fake 9左
幾分鐘前先放條琴日既新聞出黎

完...

有咩分別 即係琴日都講佐唔出

[Freaking News]Liverpool Squat: Alisson, TAA, Gomez, Matip, Robertson, Henderson, Milner, Lomo, Mane, Salah, Firmino

卡數今場又降得班

大炒格

鏝同熱都贏
今晚真係冇失分空間

後防生性

高美斯真正考牌啦

唔出vvd真係冇左一半勝算

對面仲要係住烏世三

熱對哈姐

做咩唔出基達

輸咗9成

唔出vvd肯定出世一中堅啦
可以放低3分了

有vvd望三分冇就一分偷笑

真心 呢場輸硬

輸10成啦 仲9成

唉 朋友隊降班格

邊個笑lane 岩岩

等睇燈到hat trick

玩完 恭喜車仔二連勝

對護級對手卡迪夫都贏唔到⋯⋯

總之比gomez正選啦好嘛

丁力勁撚到

卡尼無態都入兩球

投降啦 唔打啦

好彩有暴連呢個好兄弟同利失分

今晚執到1分當贏

上年唔降已經偷笑啦，今年就算把啦

睇阿屈先係選擇

cech

終於出leno

真 互有攻守快上快落

好慘呢野

on9先睇熱鏝

咁樣chok到好痛

vvd出唔到

老虎冇正選？

點會出馬迪普都唔出世老虎

冇態掛

做乜突然迷虎

冇佢冇左娛樂性

都未出正選陣容

Virgil van Dijk will play for #LFC through the pain barrier against Chelsea today, according to @MaddockMirror

屌你老母 16 射

做乜鳩 11點半先出陣容喎

同當年神軒一樣

琴日嫁啦條twitter

曼城無迪布尼好似猜得仲順 好恐怖

而家要等出陣容先知出唔出到
以廢中性格我諗應該唔出

我愛丁力！

好明顯少入利Post就會中伏

DLLM

我覺得又唔係咁擔心 冇出咪算 冇理由靠晒一個人 咁點爭冠 比佢地試下啦

作客和到都夠
但主場輸左條氣又唔順

球證權力太大

Mourinho: “I want to play Martial. Something that you are asking for a long, long, long time to play Martial, I left Alexis out, and I think that Martial is not a player very, very, very focused on his defensive duties.” #mufc

千錯萬錯都唔係自己錯

有var都唔撚用 都on99

Leechingsinga 兄已經玩左好多次

個球證連睇都唔睇

都講埋比佢聽有offside都唔去睇

聽完var房講野唔去睇var
收晒錢啦

VAR Bullshit.gif

聯賽盃的話
多謝佢送利出局都黎唔切

隊波唔夠人

重要球證瘋狂派牌比我地

League cup

出局唔係問題
斷左條氣先最重要

鏝城冇一兩個打中下游都係贏三四粒架啦
係睇對強隊有幾大影響

其實出局我都開心
但係嬲在有VAR都要輸呢啲波
咁要VAR黎做咩

你依句自相矛盾

leno

leno神救

球員插水等等都會有機會抽後算帳，根本球證判錯都應該一樣

證明比你睇就算聯賽有VAR都一樣唔會改變黑哨

請問有無link

仲有3個字出陣容

愛狗炒12碼

一齊shout 鳩普

好大聲

屈仔今季真係咁勁

鏝城真係好屈....

阿古路好屈

除左黑哨 佢唔會失分嫁

其實呢球大家覺得係咪越？

我地唔會有失分空間嫁

點會唔越

大佬paul joyce 又係james pearce又好 比少少聲氣黎聽下vvd出唔出到都好呀

仲有7分鐘就派彩啦

越上面定下面？
有獌狗話佢地無進攻意識
所以唔計

我心諗罰球企呢個位 點樣唔當進攻

你話無VAR都話難睇 搵黎講
依家VAR搞完一大輪都由有判無 咁要黎做

理鳩得佢
3個都越啦 叫佢睇下隻腳啦

獌鏡

牙正都信左

個人認為如果冇VAR 而冇吹越位

咁咪當自己黑仔 有時利自己都得益架啦

最離譜係有VAR條撚樣睇撚完都當冇事發生

呢下先係最嬲 咁要VAR做咩?

打得丁多

講左一樣既野

屈仔好撚硬淨

佢好似冇去睇，淨係同var中心講野？

仲要係果刻先知完來有VAR
手球果下

好緊張

有vvd

#LFC team v Chelsea: Alisson; Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson; Henderson, Milner, Wijnaldum; Salah, Firmino, Mane. #CHELIV

唔出基達

一陣真係大傷就麻煩

果然係歐聯個陣

又出化學作用負數既中場組合

出軒

有vvd但出垃圾軒
一啖粆糖一啖屎

中間預左出軒
廢中呢d大戰一定出軒抖住個後防

#LFC line up: Alisson, Alexander-Arnold, Van Dijk, Gomez, Robertson, Henderson, Wijnaldum, Milner, Mane, Salah, Firmino.

Subs: Mignolet, Fabinho, Keita, Sturridge, Moreno, Shaqiri, Matip

Yes
仲要作客

屌你老母又唔出keita

LINE UP 有VVD

#CFC XI to face #LFC

Kepa, Alonso, Azpilicueta, Luiz, Rudiger, Kante, Jorginho, Willian, Hazard, Giroud

Subs: Caballero, Fabregas, Barkley, Moses, Zappacosta, Cahill, Morata

仆街車仔唔出女人達

兩邊都好正路

屌對面都出得返RUDIGER

真正對決

佢地個迪加唔係傷9左嫁咩

世一中堅後備都冇

唔難理解、對家kovaic kante 出kaita 失控球權咩

顫抖吧

正選十個人既

神軒對車唔差GE

屈仔咁都唔入

又出軒

一黎就豬sir

出豬sir就收得皮啦

要豬了

出神軒肯定豬了
初初keita + lomo + milner咪幾好

豬得
叫軒踢啲咁快咁急嘅波

軌個中場勁撚到
kante jorginho kovacic

神軒橫傅 35.5
大 1.3 細 4.5
買定離手

睇左咁多年 廢中呢d波點都會出軒

又要睇上場世三撚狗咁撚垃圾軒

皇馬級

一定比世三強姦

All in豬蛇首名入球發得達

皇馬on lun9唔買hazard不特止仲要借kovacic

其實點會出雷斯打大賽？

豬sir都姦到啦

蘇牙雷斯幫人門前解圍

射罰球

利物浦加油

屈仔輸球og

好快又黎搶綿龍

隊隊強隊都撚波

後衞差

屌 屈仔

陣間軌都輕鬆然波

Next post 倫敦大勝日 Ok?

阿狥有運

屈仔

我開

大賽球員

王者獌 同疤都未贏

阿狗場場贏-6

沉柒型中場 對 皇馬級中場
molamola

連續2粒

55

阿狗5連勝

阿狗都追埋上黎

真係冇失分空間了

仲邊有錢搶？起碼要兩億喎

有冇LINK?

豬左頭2場就贏晒 勁撚到

出軒又要畀世三SM

你好燈
麻煩一陣注意一下⚠️

台長比料

車2:0利

睇下10點比數就知

見到阿狗連入兩球
仲諗緊係咪有仆街仔係到燈

一早講出拿卡唔洗搞成咁啦

主客主客全部兩粒

太保守，唔出K8

隊長應該做後備，下半場失入黎控節奏

對面唔係歐聯碰到d軟lum lum 既中場，隊長出黎作用減少，創造力更加唔駛講

但有jelly 同vvd , 稍感安心

加油利記

今場贏唔到爭前4 都難

比阿狗後上搶歐聯位了

MILNER 同GORETEX陣間潛一潛水先
完左場先好講野

全部2：0，車都係

曼城啲新人都幾對板
科登同 辛真高

阿狗其實幾正路
都係輸比兩隊強隊

呢個時候既波全部2:0

頭寒唔打啦 車條中場線咁能勁
再望返我地正選嘅中場 肯定俾人456

溫馨提示 12:30過左今日

FTWest Ham United 3 - 1 Manchester United
live 88'Arsenal 2 - 0 Watford
live 85'Everton 2 - 0 Fulham
live 86'Huddersfield Town 0 - 2 Tottenham Hotspur
live 90'Manchester City 2 - 0 Brighton & Hove Albion
live 90'Newcastle United 0 - 2 Leicester City
live 90'Wolverhampton Wanderers 2 - 0 Southampton
September 30
00:30Chelsea FC ? - ? Liverpool

0-2

新燈神

踢緊點會上連登

你都係

我地12點半WO
點睇都係加多兩粒4:0啦

等睇文尼沙拿心病發作
唔交波無左球 保險波再比人追和

全部贏兩球
我覺得會同獌難兄難弟
一樣係1:3

1:3 可惜可惜

倫敦球會暫時全勝

轟正副選加埋18個得3個本土

冇得睇重點戲碼K8 vs K7，頂呀

富咸輸咗畀一哥

同意

有利市球隊贏到倫敦球隊

唔好出神軒啦吊

肥賓攬玩焦土

利記一哥又然

求LINK

輸撚硬了

富咸對邊隊話

利市暫時3:0西倫敦

花式打丁

同市光榮

有VVD

Sor睇漏左

爆佢！

見到獌連跌到落第10

出米軒老母我又覺得正常...

柒咗 係3:1先真

屌你垃圾軒回傳比世三托柒咩

唔出keita即係睇唔起我車啫
今晚唔炒你4球當我地輸

基達買完又唔用

唔通阿記後上劇本

Metoo

今日木強隊全部贏晒 陣間軌都贏硬

見到對面個陣就知冇得打

基達好撚慘 踢得咁好 近幾場都後備 死出神軒

如果唔係我利敬老
一野踢走你件七公

其實我都覺正路
高普打大賽會保守 一定係咁出

車區 老鼠開個topic

block左佢了

瞓咗陣，沖完涼出嚟睇波啱啱好
VVD
Keita係唔係得罪咗Klopp ?

波台野獸

一陣又爆閘啦

買左成億人返黎坐後備
係咪中晒伏

12點半場都訓

新敢帥

打UT打到攰
10:00果D波都冇睇

之前成日話後備弱，依加有高價人做後備又周身唔自在咁
妹仔命

are u ready？

係咪ON9 ， 基達都唔用， 等輸啦仆街

基達做後備殺手

大勝吧！利記

買左車仔 對沖下心情

今年英超強隊除左獌 全部都win到痴痴地

一堆x連勝

已買400

今場係4連敗既第2場

原來今晚拿玻里都對祖記
咁都好啲

利每次勁果陣都係咁

今場係100%既波

我講車勝

訓先

hendo lomo milner正選搵守突擊
keita shaqiri留返下半場出黎有氣有力搏
其實都係唔錯既部署

岩岩入左一粒

利子準備好被車大炒二連敗未

係，車狗啲人老老哋應該唔夠氣瘋狂逼搶。

上半場就豬三粒

準備4連敗

出神軒睇黎要比車 雙殺了

我利咪又百田

睇下人地條中場線先啦

豬

正路80分鐘》基達，85》短沙，91〉法邊

老？ 邊到老呀人地

人地一個簡迪都夠做啦

比人456 好傷心

然緊0:1

今晚等比人炒

一個佐真奴猜到你傻，一個簡迪迫到你暈，高華鍚穿到你喊投降，
已經未講前面豬腦做2傳同夏D 盤球變速

77台有得睇簡子

有冇手機link?

獌聽日有機會跌落11
會唔會即炒架

淨係豬sir都夠收利皮啦

挽留！ 請尊重

有睇波就知佐真奴球風好軟，好易俾人拍甩。
隔離個簡迪就冇嘢好講，可以全場喪跑，不過我哋都有基達。

利準備好炒車未

阿狗個低潮好短下 愛蛇有料 阿狗今季又開前四mode鳥

有基達又點，都唔出

我都想挽留
點鬼知排佢上上下果幾隊今週都拎分咁唔團結

Book左潛艇了

幾點可上船

買左飛

基達眼神制敵？

上年鏝條中場都贏曬利啦
歐聯咪又係被利淘汰

仲有無位

10分鐘可以上船了

All in左車等收錢

Ok 執緊野

Nowtv 個梁冠聰7點踢完就要講波
休息時間邊夠

已經係門口等緊

輸緊兼到尾段先會出

對面出齊黑白世三

Liverpool! 啪啪啪！Liverpool! 啪啪啪！

大勝吧，路記！

成日唔出keita

輸兩球得唔得
投降輸一半

佢全職講波算

和味濃

攬軒

點會

咁樂觀

輸波有藉口呀

利點贏啊

咁貴買完人又唔出

bino?

好緊張呀

ace link?

好快

好想贏阿

屌好恐怖

冇得打

希望大家忍忍口

高華錫好似夏神
17號以前又係著

屌打
猜到On9

加埋高華錫 好似有兩個世三咁

雷斯

電斯

d交波好亂

車仔成隊d態好好 猜得好順

Molamola

水貨

Salah

屌水貨

屌 沙拿

射到咁

水貨射得太雞

一打哩啲硬戰又想念張仔了

垃圾 退貨

上季呢啲死角

沙拿未食飯..

alisson 件粉紅波衫

仲廢過啱啱黎

水貨射正中仲要冇力

百屌垃圾利

水貨儲完閃光未

好靚
但唔係人人Carry到

賽前po曬片話沙拿練射波
未一鳩樣

唔會夠車仔打啦

R26好唔穩咁

水貨鳩射

韋拿甸奴

轟守得好穩

好撚癲

軒成撚日手指指好撚煩

轟守波不嬲勁

對面讓個電欺喎

轟滴水不漏

哎呀

爭啲交學費

老母D身位護波係幾好野

Gomez/VVD

仆街了
交屁傷

Georginio vs Jorginho

mane

扮撚哂野

扮傷

妹下妹下

住烏真係剋星黎

前面3個都無態

比人噓爆

好鬼勁

住烏好撚勁

豬蛇有返阿記D彈彈波

魯迪狗都幾好人

文尼唔多掂..

豬SIR勁到
點解妓會放

比人屌打
後防幾個圍你
前面又攻唔入

撳屌

世3威脅好大

沙拿就

加

肯踢出界算係咁

三箭頭得費明奴掂

密到

Nigga玩夠未

人地夏神先係真世三

乜撚野

水貨咁撚樣真係冇乜可能入到波

笑左

最後一腳

躝啦屌你老母水貨

沙拿叻仔

好似fifa19 咁飛機

屌 咩料阿

又炒

沙拉真係好冇態

過得靚 射撚到咁

機會唔多

仲不斷廢射

水貨...

沙拿今屆都應該係咁上下

2球啦水貨

哇 離撚晒罩。。。

屌咗出聲

老母食咗春藥? 咁撚勁

交屁拖到好慢。。。

沙拿爭氣啦

水貨禁區外d射波

躝未

好撚廢呀

幾時捨得沙基利正選
收水貨

好撚野水貨

沙拿好似FIFA19射波第二下太遲

mola mola

靚解圍

不如雪水貨半季比佢練下波先啦

連斷兩下垃圾軒我屌你老母

簡單唔撚入

爭氣啦沙拿

水貨今季入十球我切

wtf

Salah 好似無帶射門鞋咁

迷軒收皮未

屌軒一急就亂咁彈啲波

水貨真轟

沙拿食撚屎啦

應該有嘅，都入咗三球啦

沙拿狗仆街死

軒成日回後有d危

以前既沙拿去咗邊

有球搶自己友波入

軒啲一腳波成日斷

返左埃及

1001

有無手機link

沙拿玩完了垃圾到咁